而家有乜an tab 係8吋moon左右？

舊tab唔緊要但想行到 lineage OS
samsung tab s 8.4 係咪好選擇?

收皮啦肥閪

母你老母

Samsung tab s 好撚廢
利申：用過tab s 10.5

8吋無乜選擇
唔想用4：3 moon

我冒住俾連登仔屌既風險
提議你用huawei
不過要快一定係ipad

Xperia Z4

都有諗過，但好部m3個touch moon 好似有啲問題

仲有得買咩